如果衝完香港人走去同情番個政府，只能講一句：香港人係抵撚死！

依家政府玩冷處理代表佢開始驚，想縮，如果呢個時間打蛇隨棍上繼續去佢隨時會兌現某D群眾訴求。

所有政府都怕亂，亂會令管治成本增加。而面對一個獨裁政權，要抗爭某程度就係搞亂佢社會秩序。但香港偏偏有個好奇怪既社會氣氛，就係只要你夠慘就有人幫，無論你係好人壞人亦一樣。

依家政府就係用呢一招，等你衝，你一衝佢就扮慘，到時民意就一定逆轉，社會就開始同情政府。

咁點做好，衝又死唔衝又死？咁就只能證明民智未開，犯法抗爭宣揚左咁多年都唔係咁多人接受到你就明白，香港重來都係一個偽善既社會。

//陳雲：泛民取消星期日的遊行，化解G20高峰會給的習近平的香港壓力，叫香港市民集中在七一遊行。我都唔知點講好。我無預料到泛民竟然在這種黃金機會同港共政府講掂數。須知道，政府如果反口，在G20危機過去之後拘捕泛民，他們就慘了。大家都見到佔中九子的下場啦！當然，現在因為佔中而坐監的不是泛民核心成員，李永達無判刑，陳淑莊也是緩刑，不必坐監。
泛民這種懦弱、愚昧和自私。幾悲哀下。//

依家政府就係食住香港人個種偽善既性格食住你咁多年，一日民智未開都好難抗爭。

喂喂 呢個PO冇拎泛民黎屌 小心被扣糧